Er waren verschillende emoties hem dat zou vinden hun verschrikkelijke outlet, dromen dat zou de schaduw van hun boosaardige real.
Hij heeft vanaf de bank de grote paarse en gouden textuur die bedekt, en houd hem in zijn handen, die achter het scherm.
Was het gezicht op het doek viler dan voorheen?
Het leek hem dat hij bleef ongewijzigd, maar zijn afkeer van werd opgevoerd.
Gouden haren, blauwe ogen en roze-rode lippen--ze er waren.
Het was gewoon de uitdrukking dat had gewijzigd.
Dat was verschrikkelijk in zijn wreedheid.
In vergelijking met wat hij zag in dat de motie van afkeuring of berisping, hoe ondiep basilius verwijten over Sybille Vane waren!--hoe ondiep en wat weinig rekening!
Zijn eigen ziel was uitkijkt op hem van het canvas en hem uitscholden.
Een kijkje van pijn kwam over hem en hij zwiepte de rijke pall over het beeld.
